其實鬥氣係咪好戇居？

明明個心唔係想咁，但就係過唔到自己個心/吞唔落啖氣，最後做出令大家都唔開心嘅事

咁做根本就係損人不利己，但如果扮無事和好如初，無幾耐肯定又會案件重演

所以係咪唔應該鬥氣？

甚至其實問題根本就唔存在，無必要左諗右諗？

以為講格鬥果d鬥氣

著緊對方先鬥氣 唔著緊睬你都有味

以為自己夢遊開post
仲會隔一排loop返啲唔開心嘅野 真係麻鳩煩

所以最高境界就係自己唔在意
案件重演都冇事 唔緊張

+1

Google一seatch即刻彈咗氣功格鬥出嚟

係
而且你一個鬥氣
就算另一個本身唔同你鬥氣
但耐咗 對方都可能會頂唔撚順 就會離場
到時就一拍兩散

一方面覺得仲有希望 另一個面個心不斷否定對方想留住自己嘅可能性，係咁來來回回忐忐忑忑

然後keep住鬥氣

大師 要修練幾多年先做到

哩個回憶黎 好好享受

如果人地同你鬥氣, 你同佢鬥氣都算

人地都唔理你, 或者純粹完全唔理你任何聯絡, 你就好戇居
你日日諗住人, 最辛苦係你自己

題外話, 哩個世界最賤唔係鬥氣或者不停鬧人
一路鬧人其實係塞緊錢落人地袋
尤其是鬧人有POINT 個時
對人最差最賤格, 係完全唔理佢

其實, 根本唔需要在意咁多. 夾就夾, 唔夾就算

我都怕

睇完諗起那英首《征服》
(就這樣被你征服 就斷了所有退路)
由件事繼續發生好過？

對方若無其事 照正常聯絡
只係我變到好小心翼翼
唔係好敢分享我嘅生活趣事 表達我嘅情感
我怕被佢Judge呢樣唔啱嗰樣做錯

所以總係講到嘴邊 停一停
然後將說話吞返落肚

我啲朋友對呢件事嘅態度都好唔同
有啲覺得難得關係 唔好咁易放棄
有啲同你一樣 覺得合則聚 不合則散

段關係咁辛苦, 為乜?

之前成日鬥氣 但件事根本無嘢 鬥得多就散埋
鬥氣都係想對方care自己多啲

因為鐘意